{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037144",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69598&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "덕적도섬사랑펜션"
    },
    "text": "当ペンションは西浦里海水浴場の近くに位置しています。ここでは海水浴と釣りも可能です。德積島では幸せで楽しい旅行を楽しむことができます。周辺には西浦里海水浴場、陵洞砂利場、蘇爺島などがあります。当ペンションは防疫措置を実施し、消毒剤を備え、全スタッフがマスクを着用しています。入室は4時から可能で、退室は11時以降です。無料Wi-Fiと駐車場があり、ペンションへの送迎サービスも提供しています。ペットは最大2匹まで同伴可能で、入室可能な客室は全室です。最大人数を超過した場合は入室ができず、未成年者は保護者同伴なしで利用することはできません。 使用施設の紛失や破損は利用者に責任があります。 また、火災危険物質の使用は禁止されています。ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。上記の情報は変更される場合があり、繁忙期には料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "当ペンションは西浦里海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には西浦里海水浴場、陵洞砂利場、蘇爺島などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの設備について教えてください。",
            "answer": "当ペンションには無料Wi-Fiと駐車場があります。また、ペンションへの送迎サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "はい、ペットは最大2匹まで同伴可能で、入室可能な客室は全室です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしで利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は4時から可能で、退室は11時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの防疫措置について教えてください。",
            "answer": "当ペンションは防疫措置を実施し、消毒剤を備え、全スタッフがマスクを着用しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質の使用は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 276,
        "QA": 360
    }
}